第一次衝紅燈 真係好有內疚感

記得當年中學第一次衝
好緊張
好怕有人發現

宜家只要見到馬路無車就忍唔住

報左警

我認我咸濕

我除非趕時間 如果唔係唔敢衝

你唔咁講真係諗唔到

下唔係講緊中出架
咁我都係返出去先

cap呢張圖個位巴打做阿爺未

仲唔係你個油頭死毒撚衝燈

牙籤仔